有冇咩作品嘅角色最後冇成為情侶而令你覺得好可惜？

鳴人 小櫻

兵長+佩特拉/艾倫（？）
Gay CP
［非漫畫撚就咪開］

連4代都問嗚人係咪女朋友
嗚人話係

最後都可以反cup

飛鳥真史汀娜

只有我不存在的街道 藤沼悟 雛月加代

銀時同月咏

和真惠惠

Bossun 同姫子

哈利波特 同 妙麗

Sorry打錯
我一直以為係咏
原來係詠……

睇你個cm之前開咗po

天元突破
西蒙同妮亞
卡米那同庸子
兩pair都

西蒙應該扑埋啦

折木
千反田

西蒙同妮亞做完情況結埋婚, 不過無幾秒就

Jojo part 3

polnareff同埋喺佢變細路嗰陣救佢嗰個女人

打工吧魔王大人

物語 Arararagi 同 羽川翼
明明係佢睇中垃圾君先，但俾戰場原偷步搶咗

棋靈王

赫魯庫同小安妮

同鮑姐

光仔同白龍

屌又係你條PK，今次直程史汀娜都唔起相入面

西門同妮亞結埋婚

炭治郎 彌豆子

真中 東城

鳴人大個仔, 梗係揀大波妹啦唔通對住塊ipad

估唔到冇人講

最後好撚瀟灑咁走嗰下

旋風管家 颯 雅典娜
Magi 阿里巴巴 紅玉

但樓豬講緊「最後」嘛

小櫻咁緊張鳴人
鳴人咁鍾意小櫻
最後吹到話係因為同佐助鬥氣先鍾意小櫻

NTR 之劍

天滿同播磨同學

市丸銀 亂菊

紅玉唔係同阿拉丁咩？
紅玉同阿里巴巴真係pure friend咁

富岡義勇 and 胡蝶忍

遠野貴樹 篠原明里

黑桐幹也 兩儀式（空之境界）
鳳凰院凶真 牧瀨紅莉栖（命運石之門）
阿良良木曆 忍野忍（物語系列）
比企谷八幡 一色彩羽（果青。）

偽戀
小野寺

寵物小精靈
小智 莎莉娜

柯南同灰原

傷物語差啲屌埋

威廉 珂朵莉

赫魯庫咁大碌 安妮頂唔緊

燎原火 小孟

火哥 孫淑

咁都係鳴人搵個藉口退出啫
係人都知係真愛

無人講公生同薰

明日香/凌波麗+真嗣
Dllm奄野

但係屌咗

銀時有揀女咩

女神艾莉絲完勝

Lalaland

桐人呢 仲唔叫alice出黎

惠惠世界第一

細個6 7歲聽完木の芽風 一直勁期待雅典
YouTube首歌又係颯同雅典

沖田總悟同神樂

桐人愛麗絲

睇到最後覺得天滿反而襯唔起播磨
大小姐同八雲都好過天滿

金田一 美雪，唔知個作者諗乜鳩

本身主推darkness
但後嚟Aqua都幾正
睇到後面就覺得和真都幾錫Aqua

和真最錫惠惠啦
日日都孭佢咁制

小說唔係表左白咩

講起就嬲

冇睇小說
邊個向邊個表咗白

和真同惠惠表左白

塔茲米 瑪茵
太一 阿空
智爺 莎莉娜

惠美
動漫界最正嘅Emilia

nice
遲啲睇埋小說先

電影版 佢地瞓埋一齊果陣
小說有講表白
點知電影冇講

出木杉，靜香

基本上都互相表咗
Darkness又表
睇漫畫啦 而家畫到戲肉

Esdeath

你地有冇睇書架大佬

一護同露琪亞

無
書係點

咲太同翔子

小野寺

自來也

漫畫入面塔兹米同瑪茵仔都生埋

星矢 雅典娜

係咪冇續集？

咪咩魔法甜點師

剩睇過劇場冇睇過小說?

安藝倫也 同 成班女主

三玖 渣風

庸子劏猪凳嚟

cls
會唔會有埋實教 狗桐 同埋 傻鳩手機俠

一條輝 林明美

居然輸俾個大媽

黑崎一護 朽木露琪亞

Eren Mikasa

結埋婚先消失點叫做無一齊

婚都結埋...

真中淳平 東城綾

珂朵莉係全世界最幸福嘅女孩

想法之鬼 小咲

月野兔 星野光
地場衛好撚廢

翔子小姐

出木杉根本就係比大雄ntr咗

加旋 迪安

最弊小櫻根本唔鍾意

野野村
枝葉懍

當時天真到以為爛尾老賊都可以有毒撚勝利end
結果係風夏野野村都仲係兵

個個都可惜講真 萬里花

胖虎同小夫

嘴埋都唔一齊
松井你唔好過分d

唔太認到樣
呢個係比呂?

艾倫 希斯

嗚人同佐助

蟻王 小麥

武 小光

基拉 芙蕾

第一對諗到
活喺過去注定

Sandra Bullock 同Keanu Reeves

林明美太港女格
未沙正好多

A/Z
白毛（斯萊恩）同公主
最尾仲要比互具人送佢去坐成世監

工具人[black][/black]

唔好咁啦 又要喊啦

裝子同阿樂

俾7達搶左

EVA咁多平行時空結局都完全無一齊過

睇完猫黑心痛到傻咗

哈利當妙麗係家姐

明久，秀吉

妙麗係黑人

池谷 真子

你都痴線，嗚人娶到個大波妹咪幾好

一護 露琪亞

大雄同胖妹

點解係忍野忍唔係班長？

久保利光 明久

自己話係就係
咁神宮寺都係我條女啦

雅典娜 係一大遺憾

佢話好錫啫…
不過應該真係最錫惠惠。

孤男寡女，兩人風雨不改，
天天去渺無人煙之地來一發…(大誤)

應該係講緊偽戀？

係好可惜，不過與其話而家覺得可惜，
其實係嬲到想燒書多 d…

佢地都叫結過婚啦

來一發

EXPLOSION

電視版明美先港女
劇場版完美情人
係男主角仆街

電視版真係港女到仆街，後來四圍賣唱只 R 到 d 罐頭嗰下好心涼。

咲太最鐘意都係麻衣如果唔係翔子都唔會返黎幫佢救麻衣

犧牲邊個 咲太都唔會開心

佐倉千代 野崎梅太郎

石上優 子安燕

大澤隆夫同綾瀨遙

其實春藥篇都做到出曬面啦

露琪亞同一護

真 天滿不了

當初紅玉嫁去巴爾巴特 有可能做阿里巴巴老婆
之後紅炎有一集又叫阿里巴巴娶紅玉
俾哂假希望
而且火魔裝同水魔裝好襯

班長死咗之後咪小忍囉

雙飛唯一出路

tiger and bunny

女朋友姐

老婆唔係佢

Sorry lor

夜神月 L

神宮寺係你條女

最後個陣好似有寫小櫻心動過
嗚人大個仔（印象中）

原來班長會死

桌洛 日和

珍尼正啲

龜仙人同比迪麗

以前都覺得男主好仆街
大個睇返2條友流浪到無人滅亡地球
以為女朋友已經爆炸死左
又未等到母艦<唔知會唔會死埋>
又發現身邊個大媽其實好温柔
都好難怪

我都想
而家睇都唔似會

池谷浩一郎
佐藤真子

小岡 同 基路亞

金田一同美雪

小忍成千年生耐到 班長未必掛

巴尼同克里絲
某個平行時空

頭文字d 池谷 真子

係，H2

東誠綾

土方同佢條o靚xx郞
唔記得名

句對白堅on9,
最後唔一齊都唔係問題，
第二部講到鳴人因為守唔到約定而痛苦，小櫻又覺得內疚
一句鳴人只係同佐助鬥就想帶過

感覺佢哋更似係生死之交

不思議遊戲
美豬星宿
我都係中意皇帝多啲

Only Ymir knows

東城但真中又好垃圾

小忍係永遠都會同阿良良木喺埋一齊，又唔會好似女朋友咁鬧交，而且兩個壽命都超長
所以我當佢哋一齊咗
小忍 is the best

一色都覺得好可惜，不過雪之下比作者寫到命中注定真係冇得打

石頭門

阿圖姆同海馬

無天理既世界

seed: athrun+cagalli

呢一話真係 ...

題外話
其實波波呢個角色好有設計深度
第一次睇唔覺 越睇得多次越中意佢

直頭係NTR黎，溝比好朋友

jk羅琳話佢都係咁諗

唔係基本上已經係一齊咗?

做下sp咪算囉
使乜一齊

嗚人認定既野就唔會放棄

小櫻

死亡之吻 錫邊個死邊個

成為左先可惜

您的名字

東城綾

惠惠除咗份人中二咗小小之外, 最貼地正常係佢
最會考慮到和真心情, 人又慳家

溝老母

大個仔緊係鍾意高佻大波靚女
唔會要矮柒平

魯魯修 shirley/卡蓮

王重陽 林朝英

仲有機會既

Eva 明日香同男主 配左比個男路人好撚垃圾

小說有表白？

東城綾同男主角

咁講其實拉拉蒂娜除左 M d 之外其實都好正常 ... 有錢大波妹添！
暫時最無鬼用就一定係廢柴女神…小說未睇晒所以唔知後面有無得發威。

播磨 八雲

無架啦，之後係大佛既主場！

一定係！除非唔係。

未一齊姐

悟空同莊子

萬能艾倫

發威係講邊方面先, 戀愛線其實一定無份, 除咗一開始, 後來和真當佢寵物好耐
你話討伐魔王既就根本上一定係靠晒佢咁濟

最後最後仲要斷絕關係扮唔識

[member][member][member][member]算唔算劇透[/member][/member][/member][/member]

標題有「最後」
邊個夠膽喺度屌人劇透我屌佢老母死全家

又到4月了

認同睇動畫版睇到我好sad

TV版(正史)
林明美是一個臭閪

movie美化左

呢個係小說劇情？
我記得終物語完嗰陣仲算fd緊
利申動畫黨

真久保帶人正仆街

搭單土方同三葉

till the end of the line

樹多村光 月島若葉

天天同寧次
寧次你死得好慘呀

大小姐世界第一

土方銀時

bitch唔要都罷啦

步驚雲 楚楚

唔知有冇人睇過屍鬼
自己唔係腐 但勁心痛呢兩條友

唔中意班長

精神病

忍野忍先係真愛

呢兩條友係基基地
但又未到可惜個隻

小熊維尼同月蛾

男豬好明顯鍾意人啦
講到叫佢一齊私奔

人地有護士小姐啦

堅好睇

估唔到有人會提雅典娜...

我仲記得男豬最後望住條屍既寂寞眼神
媽咪好心痛

黃金神威
杉元同阿爸席莉帕

同luna都好過同巴打個妹

齊木楠雄 照橋心美

佢基友同護士小姐都係難得既好人
望到佢地死去係幾SAD

係，17年結物語既劇情

呢套野真係好令人心痛

我睇書真係以為佢會同Luna一齊
又講到佢兩個有咩共同點又盛
我睇唔到Harry同阿妹之間有火花

最撚賤鳩格係個隻蘿莉同和尚
害到成村人家破人亡
迫到男主同佢地攬炒

艾爾莎 傑拉爾

真係勁唔鍾意呢兩條友
邏輯勁有問題
你為咗生存傷害人哋
俾人報仇合情合理
仲扮咩可憐

搞笑又得有型又得
連荒木都唔捨得殺佢

講真本身條妹妹 自己一個吸血 每次吸一條友少少就收手 根本就唔會有人死 佢怕孤獨去殺人 關乜嘢生存事

有

劇中有人係肯分血比屍鬼
一開始其實唔係冇計傾
但佢地一黎就想人變晒屍鬼
醫生想殺晒佢地完全係大條道理

小櫻小狼
Macross Alto同雪利露
00萊爾(lock off)同艾紐

所以咪話兩條友自私到極點 已經唔係偽善問題
和尚最後殺埋個人類阿叔 根本就係有病 都唔知佢諗乜

有無老野睇過
我都唔記得蚊滋同條女最後有無一齊

櫻木 流川

和尚自己想死又拉埋人一齊

愛到去冥界

杉菜 花澤類

人類派準對正義呢套野 唔殺曬佢哋只會比呢班鬼繼續傷害自己屋企人同朋友

可惜都比兩隻賤種走甩

入黎就係睇呢套

可否俾個作品名，想睇

對我而言 超級bad ending 鍾意嘅全部死晒 乞人憎嘅就走甩

胖虎小夫

漫畫雖然訂左婚
動畫恭介走左去踢阿積士

我覺得榮恩妙麗係ok的
但哈利同金妮呢個配搭唔得

Sam同bell
衝上雲霄

一護同織姬一齊都算，屌你久保仲要配露琪亞俾戀次，呢兩個明明完全無咩感情戲

一護 露琪亞
睇左600幾集
有冇理過讀者感受

破壞童年系列
想問美雪出返嚟未？
利申:金田一忠實fans

同CV既係No Game No Life裡面閃到不得了
咁算唔算彌補左

（雖然松岡茅野cp一齊左既角色好多）

真冬同鷹臣/早阪都無所謂
俾個結局黎丫
開放式感情線真係好頂癮

Luna 最後都冇同隆巴頓一齊
Luna 我都覺得襯過金妮

屌你古味

結局係點 冇追小說

d人仲成日話路飛on9
Jump三本柱其中兩個要去到後期先識揀大波
路飛柒下柒下都一早Mark左女帝呢件人間胸器

希望十週年有第二季

揀親上船嘅女人都係大波

鐘意織姬同烏爾奇奧拉做cp

齊木 心美

仆街第一次喺連登見seed d 咁多正評

高分少女
春雄同小春

小智 塞蕾娜

鳴人 佐助

BL我都係撐土銀
但bg 土方三葉冇得輸

我覺得友誼以上 情侶未滿 都冇乜愛情火花

死左點做情侶

dorohedoro

屌你老母 老母黎架

啱啱睇完 根本佢先係主角 打鬥多對白多
淨係臨尾Dio先係3Jo打

佢根本就冇愛情..
最似愛情係佐助囉好冇

呢個係點？美雪嫁左人？

玩過nds 綾波麗育成之後
永遠記得佢係咁叫三尉...
好正

自來也 鋼手

靈魂都唔係
真希波直頭呀姨黎啦屌

榮恩個柒頭皮都食到妙麗

等到頸都長埋

唔知鋼手見到果心居士會點

鳴人佐助

桐人 UGO

小説形容妙麗係柒，金妮先係靚女嗰個

兩津同麗子

最後「露娜」係同咗男主角一齊

真中 東城綾

！！！！！！！
有同好

佐助 鳴人

剎那 exia

Chloe Price and Rachel Amber

呢對做知己好D

聞者傷心 聽者流淚

本來是想拒絕雛田的
但她實在是太大了

Lockon(大佬) 菲特

臭閪小櫻

清志 小花

行萬里路不如屌萬里花

社長最後追到冥界瘋狂決鬥

點解咁似武裝鍊金呢張

幸平 䉜切

明久，雄二

sad 係 sad，但係可唔可惜又好難講

同八九寺同忍野忍關係贏過男女朋友

會長

當時睇完 都覺得好似俾作者背叛咗咁
但係後尾覺得JK都唔錯 而且當時主角可能真係單純想救人

卡加蓮 阿斯蘭

自己一直鍾意嘅人鍾意自己個fd
講句大話之後揀個一直鍾意自己嘅人 都好吖

係女人都大波

真•死處男

no
句對白係小櫻講

唉………
銀魂簡直cp地獄
連沖神都冇得一齊

新作冇出現過，得個名

未

露娜啲h漫

衛宮切嗣
言峰綺禮

啱啱先翻睇完漫畫
明明搞笑漫最尾咁結局，好真實

唉咁沖田神樂都係啦

不過同意銀魂無cp結局

真，我第一套睇既動漫

Kelly 人若變

唔錯

明日香 真治

沈佳宜同柯景騰
柯景騰最後錫新郎個嗰一幕睇到起雞皮

死神
一護 露琪亞

沖田 同 信女 叫唔叫

想快d睇野崎細佬同小御御

雖然我覺得天天同李好d
但dllm寧次個死法真係好on9 嬲撚到

JoJo DIO

你意思佢地無做cp好可惜？

天鏡的極北之星 伊庫塔同雅特麗
睇完第七卷之後真係

艾倫

革命機，男主同流木野

俾大仆街基拉隊死咗

惠惠正宮咁濟啦

妖尾
納茲 露西

但將佢變左隻龜

松坂老師同德郎，
又兵衛同呀廉

魯魯修 朱雀

松坂老師

屌男主同女主都死撚晒
冇第二季俾佢番生

胖虎 小夫

艾倫 Mikasa

真 除左露伴同埋2jo 最鍾意就係佢

日向家嘅天才俾碌on9樹枝插死
嬲咗幾年仲嬲緊 屌你老尾岸本

雖然我都鍾意千棘 但係我有新想法真係急轉彎

空之境界佢地唔係女都生埋?

刀劍
Eugeo Alice

阿寶同瑪莤。

佢地一對，阿寶vs瑪沙更有戲劇感

佐助走佬前係既
疾風傳小櫻點可能唔係鍾意鳴人
連大和都覺得小櫻鍾意鳴人啦

係就打完忍界大戰個陣先急轉彎

導演係邊？

東城

屌原來你講佐助鳴人
呢個駁唔到

鳴人cp順位：佐助>>>>>>>小櫻>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雛田

好想色彌豆子

個結局真係餵讀者屎

white album2

柯南 灰原

鎗王

做得兵長啲𡃁都難逃一劫

遲早既事
露西都出晒水，等納茲鳩痕

鳴人小櫻點解咁多負皮

你都唔識嘢
Ugo係同桐狗㗎

same仲有josuke

太一同阿空

金田一 美雪

條友擺明要重睇

地錯

白兔同廢柴妖精，連作者後記都寫有諗過順住劇情俾佢地一齊，可惜主線一早係人都知last boss係劍姬冇法子成全兩人😆

原來YOU 是個BOY

黑崎一護 朽木ルキア

呢套好好笑

無天理...

真係灰撚到 真女主咁都...

掉轉兩個演員可能大家唔係咁諗

最後叫互相確認咗心意，但係死咗

當自己心灰意冷的時候，就會睇
今日又睇多次

每次都眼濕濕

聲之形
石田將也 西宮硝子

戲入面無乜交集但書入面其實好多
金妮幫過哈利好多次
同書入面金妮係女漢子黎

朋也 杏

等左咁耐終於有

有次序之分
佢係覺得佐助冇希望姐
加埋嗚門又勁
仙嗚型撚到

佢救世個下
成條村比人秒
一野就秒一隻pain

結局is wt

Tv結局冇明講OVA先兩情相悅係埋一齊

唯世同亞夢我知好多人都buy幾斗亞夢多
法伊恩同布萊德、蓮伊恩同夏恩特
Doremi同小竹或者阿曉
老鼠同紫苑

千尋同白龍！

Aqua我覺得佢當咗廢柴家姐

銀時同土方

小千贏左

海賊王十個女有九個大波,佢選平胸先再講

桂同幾松

京介 黑貓

天地橋個陣已經好明顯啦
鳴人個陣都唔勁
就算係鳴人勁個個吹奏鳴人個陣小櫻比起吹奏鳴人更加擔心鳴人負唔負荷到
由天地橋打pain到忍界大戰都係咁

不過明既，各花入各眼啦撐唔同人都好正常既

岡部倫太郎 牧賴紅莉栖

過膝襪

小櫻係同小狼一對

宮園薰

洛奧 菲莉特

鉄血
昭弘，拉芙特

睇睇下熊仔比人射死，岡田麿里dllm

佢個啲叫少少咩？

邊條世界線先

天才藍球員，猩猩細妹

講真明美早期又懶大牌又港女咁，輸咗真係唔可以怪其他人

睇續作啦

最尾唔係同左大小姐咩

omega

都係男主復活 佢嗰轉世暫時都無前世記憶情感 反而作者每卷都要鞭一次佢屍

五胞胎同風太郎

失戀巧克力 爽太 紗繪子

明明爽太咁鍾意紗繪子 但係最後都唔可以一齊

:我不會和你To love喔

桂好撚型

有春藥篇都算係咁
銀月

七海靚啲
事業不順感情又不順
追夢又要自己揾錢

AQUA啲blessing勁到仆街喎

Darkness心地仲要勁好
成日孤兒園同小朋友玩

問題係你見本書打魔王軍好似都唔多係重點黎既，
好多都輕描淡寫咁完 ...

桐人 尤吉歐😭😭

娶小櫻係對佐助做叛忍既最大懲罰

呢對係知己, 唔需要做情侶

德國骨科等緊你

呢套係說好不提系列, 講咗唔好提架啦......

春日野櫻由始至終都無鐘意過嗚人,
一開始因為櫻係班花, 又同佐助鬥氣先堅持
真係只係少年人既衝動同青春咋

嗚人去到後期放棄,
木葉滅村時又被雛田既真心感動咗

一個本來咁弱氣既女人咁為你既話
係男人既話無一個唔會感動

係旗係飯都唔會係天滿吓話

書妙麗個樣應該係電影金妮個樣嚟，反而電影妙麗個樣先係書金妮個樣，所以一啲都唔可惜

呢套係拆cp爆ip既代表作

餃子同天律飯算唔算

37歲話美雪做空姐周圍飛
除咗係金田一心邪時會有sms黎搞破壞之外就完全未出過場
連樣或者背影都無

有讀者估呢d其實係金田一既幻覺
美雪應該一早出咗事, 所以金田一先放棄推理
不過以其他人例如佐木二號等人既反應又唔似

另外玲香出過場, 係金田一隔咗好多年後先敢約佢出黎食飯
仲講話己經有一個仔, 但無講過佢有無嫁人結婚之類

佐助鳴人

題外話, 安達充既男女角好難認
全部一樣樣...

屌 唔撚係嘛

秒速五cm

設定上安達充嘅漫畫都係由同一個劇團所演出
光仔比呂同達也其實係同一個演員
所以一樣樣係正常

天鵝絨之吻 最尾都係分開咗

漫畫動畫都睇唔出佢哋一pair

下
忍界大戰個陣鳴人仲同老豆講小櫻係佢條女wo
幾時有感動過
點睇都係為左畫博人轉先轉個急彎啦

你睇下鳴人同佐井既對話
咁都叫為鬥氣

最尾鳴人同雛田結婚我都接受既，感動都唔係問題，但又唔好因為咁而扭曲曬鳴人係前面咁多集既真心囉

男主有話等佢
我信會一齊

唔係有條線一齊咗咩？

我係垃圾君一早傷物語收工就跟刃下心走了
有個寂寞到想自殺既靚女等緊我陪
仲同你玩落去?

出面但冇一齊囉

有馬恭生

根本猩猩同諫山條友都鍾意傷害讀者
比返將軍我啊

式其中一個人格冇咗

作者自己講過 因為佢當寫妙麗係寫自己
而佢比較鍾意榮恩個種嘅性格
所以就寫佢哋係一齊

有冇人計過主角呢個MK仔究竟食咗幾多條女

佢隔離嗰三家性奴仲多

netflix大佬幾時肯出第二季

綠谷同爆豪

徐子陵 師妃暄

靚都唔見得真白贏到幾多

七海咁都輸真心on9 講charm 吸引人，七海都唔輸真白，真白係有小小反差萌但成日要人照顧其實煩到仆街

大野晶同男主角

屌
同三千蚊一齊真係最無理由

lacus對腳

基拉：粉紅、flay
阿斯蘭：粉紅、假粉紅、cagalli、luna、綠色luna細妹

復活和真N咁多次已經足夠有用啦

爆笑管家 颯 桂雛菊

第17章算多啦

是但啦 呢啲搞笑番
齊木咁錫佢

齊木 照橋

一定係雅典娜先

5月呢

潘太 陳同佳

好懷念 宜家重睇緊

好似冇人講自來也同埋綱手

每次有人呢啲CP po都會有雅典娜
然後又要翻睇虐下心

好彩冇追落去

我諗起lee幅改圖

Btw 雖然唔match個主題，但天河明人

櫻滿集 祭

睇漫畫覺得愛莉似正宮多D
佢記得記憶都係因為愛莉

紫霞仙子同至尊寶

估唔到有唔少人鍾意呢套 好幾年前勁鍾意睇

好同意八雲、大小姐都係次選, 男子漢應該從一而終, 可惜天滿對烏丸死心塌地

傻版殭屍首ed超正

我始終覺得真治/麗/明日香之間係冇愛情線

呢套嘢其實幾好睇

屌爆岡田麿里老母嗰醜閪

菲魔同尤琳

基魔 佩莉

京介 同黑貓

初初見佢地歡喜冤家咁一見面就打架 好似小朋友咁
長篇先知原來佢地咁了解對方 平時淨係挖苦對方都知己知彼
裝病篇同兩年後 沖田都第一時間察覺神樂偽裝
比起一直係神樂身邊既新八更早知
猩猩畫角色之間既曖昧情節真係好正 點到即止
所以銀魂真係好多對cp

因為佐助係真愛

鳴人個結局仲好
白眼妹仲好過咩春櫻

齊木最後都無哦呼

其實有無明示暗示過佢地係一對？好似都係fans吹多

沙優 吉田

一定會一齊的

因為楠木永遠唔夠條女(唔記得名) 鬥

你睇埋落去

可能冇咗超能力之後終於覺得佢靚女

你連條仔個名都記錯齊木

條女好似有神之眷顧咁
楠木後期都知無得避由得條女黐埋黎

草莓
男主同東城

係喎

屌佢個名

但係佢冇個個係男性人格wo

齊木之後其實都好開心有依班朋友
認真，現實識到燃堂依d老友真係人生無憾

四月一日君尋 百目鬼靜

辰野俊子 真田廣章

至少平行時空係一齊...
對手係步鳥真係落唔到手

但係要食人

完全無腦，心地善良，但係體能上係人類頂峰做朋友應該會幾玩得。

同倉鼠一齊都好過三千院

事但啦
食d該死之人 個心都安樂d
反正係唔係都會殺架啦

我寧願佢繼續戇鳩落去
同虎鐵hehe仲易接受過$3000

紗繪子抵死
外國哥哥扮唔識日文趕走紗繪子

仲要有義氣又孝順
記得有集有錢仔唔記得想用錢買佢做朋友定點，佢話做朋友都得，但我嘅伙伴就只有齊木一個！

其實有無一條線係講真係一齊左
Beta被老豆殺左
Alpha入左sern
Sg我諗有掛

武裝鍊金係設定求其咗啲 和樹同斗貴子之間感情戲仲好睇

求其咩?

我都勁鐘意呢對
順帶一提動畫版271集預告ウルキオラ嘅獨白簡直係神來之筆

戰力跳嚟跳去咁
個人覺得